［打鐵趁熱］請求連仔開 Memes台

簡單啲講：
想集中memes交流，唔影響其他台討論
對同一議題post memes可以避免混亂

運作模式同reddit類似，喺memes台入面可以開啲專門topic，例如：
追擊CCTVB、白粉報
4點鐘狗會 取笑區
Youtuber混戰
泰中大戰
Twitter戰線

memes用正負皮判斷，簡單直接
又可以交換memes素材

台名方面因為memes未有港式翻譯，迷因又唔夠準確，認為Memes台/Memes都可以

連仔，一直相信你係追求進步嘅人

亞洲地區網軍準備好喇，連登仔準備好未？

泰國手足打到興起，係時候打埋一份喇

我哋唔可以假手於人！
食住個勢，培養香港memes文化！

算罷啦 唔係唔想搞依啲 但你留喺創意台時事台搞咪得
你諗下國際台 未開之前反應幾熱烈
依家冷清到

正想講
國際黑洞

時事台 創意台啦 跟番個主題放

自然有人跟

如果開meme台 個版面應該要見到圖 同埋圖既比例要大
如果唔係好難推/多人睇
好似reddit twitter 咁🤔 /ig explore 咁 不過啲圖要大啲